Yamaha Ysp-2700 同NX-N500邊款好？

主要用途：放廳，睇4k Netfix, 聽歌(mp3), 電視喇叭
獨愛Yamaha, 其他品牌唔考慮
比d 意見，謝謝各位🙇🏻‍♂️

如果做電視speaker
買d 可以auto power on/off feature
唔係會好煩

Ysp2700有，n500就唔知

用緊2500 + Panasonic 電視
係好間唔鐘部電視唔識Call YSP起身

同埋留意佢個最低反射距離要求

反射距離呢樣緊要，Thx🙇🏻‍♂️

download 說明書入面先有寫

YSP2700
利申:用家

但NX-N500對家居環境/聆聽距離冇咁多要求，真係十五十六

1.8m

如果5600，點睇

同用緊

用感如何？

睇戲打機一流 利申係房用

我打算係廳用，沙發同電視 差不多3米遠

距離遠少少都可以 最重要係個空間可以反射做到7.1
我買之前係琴行showroom試過 可以行開試咗先 始終唔同價錢

soundbar就係自動跟電視開關

用緊nxn500加yas 408
why not both

其實佢d soundbar係好靠左右2邊有牆去反射d聲

我條408放電視個位左右2邊唔近牆
3d surround sound效果冇咁好

NX-N500 靚仔D

請問師兄NX-N500,可唔可以另外加Yahama 嘅subwoofer?我驚NX-N500冇咩超重低音

得，佢好似有賣

NX N500有得加SUBWOOFER?